［誓不屌sogo］你想買蛋糕？

等人冇野做 行入sogo 睇下藍店日子過得如何
龍島 Moncher Italian tomato
dnlm點解仲咁多人買蛋糕嫁！！！！！
究竟佢地啲蛋糕有幾吸引

明明之前食過 唔算好好食
不如大家多啲幫襯網店 擴大黃色經濟圈

因為就腳同出名
老果啲控制唔倒
見到後生買就真係嬲, 嬲佢地點解個腦仲清醒但咁撚豬

而家星巴克都多左老野坐低, 但後生都仲有買緊野飲
明明就咁坐都得

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

Push